認真問有冇人好似我咁係屋企就只係訓係到禁手機

以前都會開電腦打下機，人大左就覺得開電腦都煩，收工番屋企到訓教之前都係床上禁手機，但同年齡既fd佢地都係會打lol之類，我係咪冇得救

瞓喺度覆緊你

我 最近2年收工就係 沖涼 食 攤

對腰骨唔好

我尤其依家唔多返工
冇動力 就黎變化石

係 個人千斤重

最近我都開始黐得張床多

最近凍咗，開住暖風機，蓋住張被覆緊你

17度要開暖氣機

住喺山上面再低幾度

揮個手

樓主你幾歲先
返到屋企人都攰啦
仲下下淨係打機咩
打機又傷神咁
有時都唔知打黎做乜

27咋，但已經冇以前既精力去打機

變咗廢人

我都係咁
懶到出汁

打機真係好傷神，真係諗唔明以前細個點解咁好精力打足全日。

一返全職就冇曬動力日日開電腦打機

不過其實無精力打機有咩問題？
定係樓主你本身覺得好攰係問題？